一齊睇下 熱狗對趙家賢被咬甩耳看法

其實係咪割得？

屌你老母熱狗

俾人咬甩耳仔都戰犯

佢地講野仲衰過藍絲

熱狗從來唔係同路人 點割？

熱狗有冇基本邏輯

熱狗真係好撚煩，5年前到依家都係，怨婦咁，自己冇進步過就咪撚怪人唔投無啦，泛民都仲有用過理垃圾
起碼唔會私怨撚上身先

佢地排他性太強

哇我屌你老味 講野臭撚到 同班藍絲有咩分別？

不如下次裝修完話係熱狗做

熱血公民唔算泛民？

一邊話泛民食人血饅頭 一邊講埋d冷血說話

熱狗「自稱」自己係本土派
頭號敵人係泛民

本土派唔受佢玩啦

頭號敵人係泛民？咁建制係盟友？

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

現哂形

熱狗蟲太先話自己唔係本土派

呢班友想點

憎熱狗真係唔係無理由

佢哋只係一班反政府嘅藍絲

有冇人解釋到佢地咩 logic 成日要追擎泛民？
雖然我都明香泛民係唔爭氣，不過都叫係反共反警暴都係民主理念丫。

佢地既人血饅頭論令人覺得私怨，妒忌好重。

點解啲言論咁香討既

熱狗垃圾黎

熱狗2016年已影衰本土派之名
熱狗係共產黨b隊

除左識得攻擊自己人
仲識乜嘢

唔係幫熱狗 但呢個時候仲分化？

因為佢哋係暗共

同意

屌鳩連登仔食人血饅頭呃選票，你自己都係將人哋嘅痛苦建立喺自己身上

就算論述點建設性實際都好， 你都永遠無法隱瞞到你本性下流卑鄙賤格冷血嘅血性

可以咁講

熱狗：有本土投本土，冇本土投建制

好亂呀!!
熱血公民主席鄭松泰自稱「民主派」

講真 光譜唔同意見有唔同其實好正常
但佢哋嘅論調有時其實仲難聽過對家

你搞撚笑呀，熱狗自己攻擊人在先，依家屌返佢地就叫分化呀

因為呢件事？

勁火民主黨趙家賢係太古站推班兄弟去送頭

班熱狗煩到hihi 又多page搞分化

同藍屍言論冇分別

我想說既係其實難得今次我地和理勇，泛民，左膠，勇武熱狗大團結，唔好好似2014 咁閙交收場攪散個運動。

熱狗講少幾句，兄弟爬山各有各做啦

佢係同路咩？
往往搞分化最勁就係佢哋，根本就係民建聯B隊

痴撚線 食番自己舊饅頭都唔撚得

咪撚再理熱狗同d留言，一係on9，一係分化5毛嚟

熱狗分化得仲多啦 乜都割
何況熱狗不嬲唔當我哋一份子

呢個賤人嚮太古站叫防暴入蒞送頭呀
成班懵嘅

是

根本熱狗講野仲賤過藍絲

熱狗一向都當係藍屍

企開d 啦 熱狗

呢班就係自掃門前雪架人，會有報應。

熱狗由day 1就分化喎，從來都無同佢哋團結過喎，唔好拉埋嚟講啦
各有各做，佢哋喺場運動除咗分化同死咬泛民外，仲做過啲乜？

無線：耳仔掉落
熱狗：用耳仔上太空

個底根本係藍絲嚟

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

煩文就有佢地份

你肯定有connet到熱狗？？？？？？
有冇睇過佢哋page
屌同路人多過屌建制派

從來都唔係同路人

熱狗係咩光譜都好 都不是同路人ok?

話左熱狗唔屬於任何政治光譜
只為搞事
係啲人死都唔信

熱狗

同幫藍絲講既野有咩分別
我割

佢地好撚有「懷才不遇撚」嘅feel

講野好撚賤格仲衰過藍絲話人收錢，熱狗幾時死

呢班人返去永續基本法啦

熱狗幾時同路過
點割

依d人一選到，我包佢地一定會變黑警，自我膨脹到爆

係，2019年大和解佢哋仲私怨緊

先唔講我地當佢地咩
佢地本身都成日笑鳩香港人笑鳩人黃屍bb
熱狗眼中除左熱狗同陳雲全部都係垃圾，特別係泛民
佢地甚至撐建制都唔會撐我地個邊
所以無話割唔割
因此根本佢地既存在就係為左分化我地

一直都割咗

垃圾都不如

同埋「眾人皆醉我獨醒」

但佢唔係太古站叫落閘，之後搞到有近距離開槍事件咩？

衰過民建聯 民建聯再衰, 盲撐政府, 都知道佢地係被迫

熱狗? 慳D啦佢地

割乜撚野 你會同共產黨割？

係反泛民喎

呢個page又係痴鳩線

屌呀 把口咁臭嘅

純粹係一班機會主義者

佢地真係咁撚邪惡？

冇得救

直情係同床異夢

我都覺 目中無人到仆晒街
懶係高人咁樣圍小圈子

嘩 震驚

班友精神係咪有d問題？

咁話受害者，熱狗你落地獄啦仆街

熱狗係陳雲城邦論信徒
一班屌人自閉嘅自閉仔

唔惡都唔會比卜話共諜啦 唔理佢真諜定假諜
比人安得呢個名落去都唔正氣得去邊

因為佢地風格？當年雨傘佢地唔係有份衝？

熱狗從來只係識賴落其他人度，永遠唔關自己事

碌撚都唔撚再係熱血公民好耐㗎喇， 你係咪第一次參與社運？

唔好企圖或意圖將呢班畜生twist出私怨/懷才不遇的方向

熱狗從來都係共諜 無任何其它定性 亦不需要

最多都係影下相做直播

佢地講野 真係好撚錯 呢個時期仲不停跳出黎分化 話泛民點點點 做好自己先啦 仆街

你啱你啱 城邦派要驅逐泛民
永續基本法同習近平共飲青島

"藍絲" 包括左 反泛民
不過佢地又真係無乜 反政府

是但啦，一齊運動救港

佢用意明顯想屌柒大家阻交 唔俾人獅鳥

上面有人答咗

熱狗提出任何理論 作出任何行動 都係為咗搞事

你要做嘅事係 唔好理佢地

同藍屍冇撚分別

熱狗從來都係一班待人以嚴，律己以寬既冚家鏟

唉

幾廿歲先轉戴con會好唔慣

本來就唔撚係同路人

唔好因人廢言

同黑警咁似？

仲有人聽佢哋講嘢？

咁咪姐係分化

cls 以為睇緊5毛

老老實實就算有個保皇黨議員咁樣受傷我都唔會講呢啲風涼說話

成班友真係私怨大過天

佢地幾時收皮

熱狗最吸引一d自以為自己好醒，活係自己世界既中二病

私怨撚返去幫國師含啦

係保皇b隊

熱狗同藍絲有乜分別

眾人皆醉我獨醒係熱狗既一貫邏輯，講到自己劫後餘生咁成個邪教咁洗人腦

熱狗根本就係一個邪教組織

屌你老母熱狗，呢幾個月光頭達去咗邊呀？

On9

有嘅 七分抗泛民 兩分發展 一分抗共咁囉

如果係四眼比人咬，佢哋就會唔同講法

熱狗比藍絲更賤

佢地係扮手足/黄絲的中共卧底 專搞分化

你話係咪最賤？

又會比人話泛登㗎唔gur你熱狗就屈人支持泛民

咁人地又真係幫得多過你班垃圾嘅

：熱血公民有暗地裡出去做校巴㗎

咁不如暗地𥚃拎credit 啦 下下衝出黎拎光環 話人食人血饅頭 明明自己好想食 但係冇得食就做怨婦 吃不到的葡萄是酸的

呢班根本就係鬼

基本上咁冷血，講到件事咁簡單可見熱血公民班人係一班自我中心到極點自high既中二病

咁快唔記得鄭松泰句
d傻仔當我地係本土派咋嗎？

連登仔唔會睇事實，只會話你死熱狗

上年選舉仲話要永續基本法真係屌一聲

唔好再post 熱狗任何野啦好無啊？
再開熱狗post 一律當5毛
Dont make fking stupid people famous

算啦，熱血公民從來自打嘴巴，自己做就偉大，人地做就仆街既精神分裂患者

趙家賢fb 有個post 解釋左你又有冇睇

我有share 黃岸然㗎 除非佢都係熱狗啦

印象中呢個page之前啲post都正正常常
而家現晒形熱狗同黑警一齊死全家啦

利申無follow開

連登仔唔會睇架喇含泛民條撚含到雪雪聲

熱狗真係好撚煩

雨傘熱狗第一班出馬路

熱血公民根本就係早期既中國共產黨

當年本土掘起三分天下時爭唔到地盤
依家本土泛民融合 對佢地黎講直頭係生死存亡
所以你見呢排佢地急狗跳牆咁款

熱學公民係俾一班活係自己世界，覺得自己懷才不遇，講一套做一套既另類中共

邊個係熱狗？係咪張震嶽？

我區泛民win哂, 民賤贏嗰個選區對家就係熱狗
真正射落血都唔益熱狗

民主建港協進聯盟，簡稱民建聯

土共當泛民主派

演技派

熱狗永遠都係私怨行先

不過喺肅清保皇土共之前會暫時容忍

聯合次要敵人 打擊主要敵人

熱狗只係一班社會垃圾黎

熱狗當全世界都係敵人

對其他人包括低層成員嚴格邪教式洗腦，但自己班高層就諸多藉口既邪教組織

係咪要扮冇野 冇事發生過先叫好？
聽講熱狗記者中彈 其他講幾句
黃洋達已經痴左線 話搵人做野

屌你老母中彈姐 洗唔洗搞到咁大呀死熱狗
返屋企休息兩日 第三日出來正正經經做野啦
扮夠慘未？ 隻眼冇左未？

d comment 完全一個tone, 應該係自己開post 自己玩晒

上屆得票7成
今屆得6成幾

少左票
咁都要屈人

從來冇當過佢地同路人，都唔知成日提起佢地做乜

佢哋贏到議席又唔話自己食緊人血饅頭嘅

入黎就係睇依張 真係唔係靠屈
熱狗唔係同路人

係 不過咬甩耳仔個光環蓋過咗呢件事

利申嗰陣年少無知中過伏
好彩嗰年未做到選民

咪係囉
鄭生已經講咗退出社運㗎喎

唔係同路人

熱狗自己都咁仆街,有咩條件話人射落海都唔投熱狗
熱狗食撚屎啦

又唔見何妖吸到票？

同共諜唔存在割唔割呢個問題

我想知有幾多行動嘅風向係佢地吹出黎

其實呢條友係關太古站嘅原兇

呢班人同藍屍一樣 on9

入得去嗰個所謂政府體制，就應該乖乖做好地區工作

佢地覺得香港政治光譜係本土/泛民/建制三分天下
所以從來都唔係同路人
而佢地要壯大的話，目標群眾一定係泛民的支持者，點都唔會無端端氹到個藍絲變本土
所以係"非建制派"的光譜中同類相食
最終都係益晒建制

至於佢地自己認唔認係本土派/獨派/焦土派/跳出跳入呢d野，就搵返佢地自己解釋啦

癡線佬陳雲啲fan page
拉

熱狗=共諜

嘩乜而家係2016年呀？

當gphone 都進步，
民主黨都進步

熱狗命係怨婦

其實講緊熱狗交俾鄭松泰同政黨化嗰個典禮
熱狗宣布退出社運,按道理佢哋冇參與任何示威行動,即係食人血饅頭

只不過同意熱狗相比，佢只不過係小邪惡

算啦呢啲歷史佢哋唔理㗎啦

過多排應該好似馬蹄露咁去清rb

好後悔當年投過黃洋達，like過熱血時報
一定要同分化撚割蓆

講啲嘢真係賤到

有，仆街過藍絲

熱狗永遠唔係同路人

因為佢哋想做大台

屌你依到都jer

大家唔好比佢地呃到
熱狗係建制派

所以佢可以睇得出佢嘅人格
仲低賤過講盡大話嘅偽民主派

熱狗成日騎劫本土派

煩撚到仆街

熱狗有好濃既共產黨影子
為攻擊對手及維護自身利益，歪曲事實
及大搞民粹主義，吸納民眾

熱狗係泛民就針架啦 需要理由架咩

講衰一d, 熱狗就係自以為皇帝既人，太自傲，唔跟佢套去玩，就玩割再批鬥。
就算泛民點自膠保守on9都好，佢地係呢段時間都有少少反省同埋唔批鬥同路人。

熱普城班垃圾含撚啦
當年新東補選完即刻插旗生人霸死地

【矛盾大對決】到底熱狗煩啲定係鬧人係熱狗煩啲

所以?合理化佢地而家做嘅野
唔好用風格洗白

又係你呀
今次又落咩毒呀

【矛盾大對決】到底熱狗煩啲定係鬧人係熱狗煩啲

屌你老母熱狗你拎隻耳換票比我睇呀

我都覺

熱狗不是同路人

我相信太古城係零熱狗

不嬲唔當同路人

分乜9 根本唔係同路人

無人理你hotdogboi dun cry

師兄你下面世澤另外有post講返唔當佢鬼
趙家賢自己fb都有講返件事
當然啦，信不信由你

唔一定嘅,仲係泛民對獻世派嗰陣,有啲係懶獨特反主流,所以做藍絲去撐政府
到2016年第三勢力出現有啲人真係會改撐熱狗,仲強調本土（得佢哋係本土）同泛民完全唔同,本民青係偽本土

熱狗唔係手足

算啦 我自己玩下開心下啫

好過係到打手堆到圍個假爐

死熱狗執到兩個人血饅頭
退出社運玩選舉但又要屌泛民
呢條究竟係咩路線

難聽過藍屍

推

不如熱狗試下耳債票償睇佢制唔制?

呢條友真心好l煩

我畀啲課金你攞去洗

純粹機會主義者，唔好咁計較
大家都係同路人

反而係鬧人哋熱狗煩啲，因為根本冇乜人唔知道佢哋嘅存在

不推文

無視依啲分化post

你唔講係熱狗仲以為係藍絲group

反共一定唔係泛民理念 反而似熱狗理念多D

唔使再理呢班人
完

如果佢地道歉，
咪唔講。
不過其實佢地支持投建制，
攻擊泛民，點解重可以當自己人？

Be water始祖

其實無存在呢個問題，
就算你唔割，佢地都會割你。

首先鳩坐達已經講連燈係紅色資本，
連燈上上下下都係鬼。
蟲太講選民係白痴。
其實熱狗廢事講，言論更痴線。
如果唔話佢地係熱狗，
根本就同藍絲可以無縫接合。

支共要推熱狗搞分化wo 小心

唔啱佢幾時出去比人咬甩隻耳仔
屌你老母同啲冷血藍絲有乜撚分別
話人食人血饅頭？
依緊人血饅頭喺你班仆街啊

呢班撚樣當撚正自己大台
人哋做咩唔啱佢心水就屌
喺都要人跟佢哋果套
好心收皮啦冷氣軍師成個運動屌人多過付出(都唔知付出咗乜撚

緊係唔算啦
熱狗頭號敵人係泛民
共黨？黑警？死撚開啦
佢哋淨係搞泛民㗎咋

本民前同青政先係正常本土
依班熱狗共諜嚟

S

熱狗冇當過建制派同港共係敵人

想知返30個義士講緊邊件事先

喂呢班熱狗定藍絲嚟

D

佢地屌泛民仲多過屌建制

咩呀佢地由day1開始從未屌過建制

你從什麼時候產生了熱狗有屌過建制的錯覺？

話咩同熱狗connect班人死撚晒去邊？？
屌你老母

成班吊黎吊去都唔推行動post
又話不分化?
開呢個post係咩居心？

可以唔理 但我唔同意開post批鬥
吊 咁撚多力唔撚推行動post

「暗共」

係囉連登係假爐係中共控制架
屌你地既都係打手
全香港都無人明白你地
你地熱狗快d去返你地個真爐繼續屌泛民分化港豬

左翼分子

熱血公民真係好撚垃圾

幾張圖清一色成班comment都有癲狗症

DLLM熱狗閪次撚次同我地作對,
日撚日話我地和理話中計,勇武送頭
可以的話直頭要獅鳥分化撚

叮噹堅好笑

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

熱狗：咩割？你地班販民從來都只係建制B隊，撚同你地坐埋同一張蓆呀？

真係見過有人咁講
尤其係區選前幾日

突然覺得連登好多分化撚唔一定係五毛同藍絲
應該有好多係熱狗fans

其實冇分別，講野一樣咁難聽

中二病
多人鐘意梁天埼？屌柒佢先
多人講光復香港時代革命？屌柒佢先
開始吹奏G phone? 屌柒佢先
多人上連登？屌柒佢先

係要突顯自己與眾不同
唯有希望連登唔會吹捧陳雲根啦
如果唔係佢地連唯一既支柱都會無埋

利申 覺得陳雲有時係有道理
但唔改改佢啲口氣同私怨撚性格真係返去慢慢圍爐啦

咁其實睇返以前啲立法會投票紀錄
泛民又真係幾販民既
尤其係白鴿黨 支持解放軍駐港

但係其實今次睇到班後生既真係幫手做緊野
我覺得讚兩句改觀都無妨呀
不過佢地繼續私怨

然後同我講 你地唔好因人廢言啦
(指陳雲未食藥論)
但我想講 你地先係最因人廢言嗰個

今時今日仲有人埋熱狗堆先係最令我震驚

講咗唔撚內訌 dllm成日衝出黎屌鳩其他人

勁火民主黨趙家賢係太古站推班兄弟去送頭

剛剛係太古，一班前線係北角同鰂魚涌準備係太古出既時候，呢個仆街趙家賢攞住咪叫班兄弟係康怡出，成班兄弟一上到去就有幾架狗車係上面，一班速龍放題，一個tg扔過嚟，成班速龍上，捉左十幾個兄弟，成班兄弟走難咁，所以話民主黨賣香港係真架

咁都只係小邪惡
熱狗得把口係度屌又有幾大邪惡

識佢本人都好撚煩

所以佢係戰犯都冇錯，但佢唔係光環，佢真係好慘

泛民重屈緊天琦係武漢琦共諜果陣
陳雲已經幫天琦站台助選
之後天琦痴埋青年新政同熱狗割裂

到左被判暴動罪果陣，泛民講緊判刑合理，案底令人生更精彩
陳雲已經話判咁重係政治逼害，揾政治庇護好過，最後黃台仰咪去左德國囉

啫係你話陳雲係私怨撚分化撚無問題
但係你支持果位梁天琦都係屌柒民主黨賣香港
所以先走去同over my dead body砌啫
而家人去左坐監，你班仆街連天琦提倡既港獨都唔要，三分天下又唔要，時代革命要革埋泛民走又唔要，咁其實你只係泛民支持者啫，唔好騎劫梁天琦啦

本土民主前線發言人梁天琦，在新界東補選中取得66524票，得票率15.32%，排名第三。民主黨主席劉慧卿今早表示，對梁天琦指本土能與建制和泛民「三足鼎立」「三分天下」的說法有保留，認為沒實際數字及民調證明，相信到今屆立法會選舉時「啲票會周圍走」。她又稱，觀察到梁天琦競選物資多得令人驚嘆，甚至比公民黨的楊岳橋多，雖然現時法例沒有規定交代財政來源，但認為從政的人也應該解釋。

熱狗酸到

但佢地有個共通點
就係唔認係熱狗
亦唔想俾人提起佢地曾經係熱狗

條肥叮噹熱狗真係好撚仆街

唔算
泛民衰極都唔會專咬泛民啦
仲有10成力打飯民，0成力打港共

晒9氣啦
2016選舉就見真章
熱普城晚晚開咪屌遊b 屌天琦
你又唔提？
點解屌天琦？只係因為天琦唔肯endorse佢地班熱狗咋
唔知仲以為天琦殺晒熱狗父母

認真問 其實熱狗想點？
唔投泛民咁有咩高見？

見到呢個post真係把幾火

唔好洗白啦
熱狗同天琦反面好耐
而家成日追擊天琦
仲屌柒「光復香港 時代革命」口號
不過熱狗咩都屌 㗎啦

天琦想大家和勇團結
但陳雲話大家唔使團結

天琦提倡和勇唔割蓆
但熱狗派日日割曬好多行動

一開始梁天琦自己痴埋去熱狗
之後轉駄比熱狗咬返怪得邊個
定係你想話陳雲自己衝上去endorse梁天琦？

而且我就當熱狗係賤種乜都屌，最少佢地有兩樣野屌得無錯
1) 港獨唔上得大枱
而家你地連登仔都唔敢講港獨，當年陳雲熱狗拎呢個point屌本民青，比人當係痴線
2) 泛民係最仆街，呢樣唔解釋，係得連登先會一路時代革命一路含泛民

如果遮住個page名同logo,我以為呢D post同留言係出自藍屍page

虫太之前唔係爆左句「我地民主派」咩?

我支持大家當熱狗無到
反正班廢物得果幾席，無權無勢講乜都無用

不過如果連登所理解既天琦路線就係相信泛民、搶攻功能組別之類
咁我祝你好運

又攞黄台仰去德國打飛機
人地係去左德國磨左好耐，到梁天琦被審判先至成功
你條國屍當日係叫人衝入大使館要政治庇護
擺人上枱要人響香港本土同支那打外交戰
撚有可能成功咩，到時境都出唔到啊

條國屍所謂站台助選，只係養肥梁天琦，方便補選後收割食人血饅頭，唔好講到有幾大仁大義啦，垃圾政棍

港獨？
話自己港獨但永續基本法
叫人點endorse返熱普城？endorse你咪即係同柒達一齊唱i love basic law

當天琦開頭痴過熱狗，就一世無得唔endorse你地？
唔endorse就晚晚開live屌？
我做過教主信徒，都覺得果年熱普城做法極度趕客